韋舒亞倒戈：用實力證阿仙奴放棄我是錯誤

【明報專訊】韋舒亞今夏離開效力17年的阿仙奴，今晚與另外兩名前「槍手」將倒戈，這名韋斯咸中場稱要證明母會放棄自己是錯誤。
法比安斯基盧卡斯佩雷斯同告倒戈

韋舒亞今晚會與門將法比安斯基及前鋒盧卡斯佩雷斯一同倒戈，對於首次面對母會，他表現興奮：「我要證明阿仙奴不要我是錯的，之前我曾外借但無法倒戈，其實我很渴望這機會。」阿仙奴領隊艾馬利認為縱使不能確保韋舒亞的出場時間，令他約滿離隊，仍高興對方前景明朗：「他成為韋斯咸的主角會令我高興，我們第一次對話就是朝這方向出發。」

259

唔倒戈雲爺爺唔計

通常開賽前講得呢d野都會輸到好慘

最衰愛狗！！
求各手足同我一齊反愛！

今場再輸就反

跟！

等睇冇得出

逢親阿狗既棄將新聞，除左回覆呢3個數字仲有冇第樣牙？

牙銘又唔能係阿狗
有邊個阿狗會咁講